分化源自有限度的選擇

無論你係支持定反對委任

都會被分化

點解支共唔直接重新委任？

而留比你選擇是否留任？

分化係源自有限度既選擇

一個本來就不應被限制既選項

比個有限度既選擇你

就係分化源頭

無論你支持定反對連任

認清楚一切係源自被延遲選舉

唔係只被支持定反對限制你既想法

Push